笑死人 果個羅辛奴真係當撚左自己超級新星

扭又唔得射又唔得 返歸打fifa啦